死大陸仔換香港車牌再換國際牌

屌你老母臭閪支那狗
英國本身香港人換車牌好簡單
幾年前比班大陸狗搞到依家要去運輸署洗百幾蚊買張證明先換得
呢排仲要喺澳洲撞撚死人
遲啲一定全世界Ban香港車牌
支那人點解係咁要害香港人

呢個小菜一單！ 第日passport 獨立關稅搞掂埋先正

快啲黎
等住睇火車頭去日本要見領事